
Сигнал с тонущего корабля-мои стихи,
Или я впитал в себя весь яд?
Зависаю, глядя в монитор уже неделю,
Никому не рад, в душе то дождь, то град...
Ложь-враг, и я устал врать, где ты сейчас!?
Измена ставит печать на лицах или печаль...
Как разговор начать? Как сказать, что ты ничья!?
Как сдержаться? Как не закричать?
Мы упадём с обрыва вместе или взлетим...
Нас будет двое там где я один...где я один...
Так было раньше, а что теперь?
Метель за окнами и пролитое на скатерть остывшее кофе...
Хватит с меня, гаснут мои маяки...
И пусть тонут корабли, обрастая кораллами...
Я старался, честно, не превращать узы в узлы,
Но превратила ты, развязала...увы...
Уходи...нам больше нечего делить...
Ты растоптала наш мир, порвала нить...
Уходи...я постараюсь с этим жить...
Мир без тебя-мир без любви...
Уходи...нам больше нечего делить...
Ты растоптала наш мир, порвала нить...
Уходи...теперь попробуй с этим жить...
Мир без меня-мир без любви...
Здравствуй, ты снова поздно...
Остыть постель успела, поводы разные...
Что сегодня? У кого-то праздник?
Прости, теперь вижу как спиртным разит...
Ноги напоказ, все рассказы бессвязны...
Дерзишь? Остынь! Я не прав разве?
Отчего взгляд твой не дарит больше ласки?
Что за смс-ки? Вот как? Сказки!
Не хватит духу сказать вслух: «Измена!»
Вот это слово, что стала бела как стены!?
Словно с больного сердца сорвали пластырь,
Плачешь стерва!? Довольно! На! Съешь!
Настя, прощай! Больше нас нет!
Говоришь навзрыд, а по мне насмех...
Как же слеп был...время платить...
Собрался наспех...двери настежь...
Уходи...нам больше нечего делить...
Ты растоптала наш мир, порвала нить...
Уходи...я постараюсь с этим жить...
Мир без тебя-мир без любви...
